# コース在庫取得
* トリガー
  - 画面表示時

* フロー
  - カレンダーAPIを用いて該当店舗の表示した日から１週間分の日在庫情報を取得
    + １週間分の日在庫の有無を表示する
      + 在庫あり -> ◯
      + 在庫なし -> ☓
      + リクエスト予約 -> □
    + エラー時には表示箇所はトルツメ

* 参考情報
  - [カレンダーAPI](http://cptl.corp.yahoo.co.jp/x/y5J4T)
